如果比警察搜身，可否要求返警署搜？

個個都咁做，咪好浪費警力

傻西瓜啊 千萬不要
係公眾地方 有人望到既就最好
等陣啲狗咬你屈你 無人救到你

一個帶一個返去 ...
市面上少左咁多警力
好心你地唔好玩野

你可以肚痛要求去醫院先

啱呀 到時送你麵粉做禮物你就一身蟻啦

唔好呀 入到去就冇人見到

講真
權利係有
不過佢地一搜你就一大班人搜
首先會圍住屌你一輪
再嚇鳩你
大多數情況你夠堅持佢地都會算鳩數
遇上幾隻失控
會的你返去玩
自己衡量

千萬不要
超黑暗

唔好，佢塞包粉比你就仆街
仲有入到去佢地頭冇人知發生咩事
唔好送頭

Worst idea ever

俾人搜果陣學立場新聞個記者咁 直播最好 可惜估易行難

知*

試過俾六隻狗圍住我
三隻著白色衫 兇尻我 影住佢片即刻唔講嘢